[求片]早兩日科大校長論壇大陸生打人

有冇人有條清晰D 大陸仔出手既片
屋企人死都唔信
東網個條唔okay, 我記得TG 有條好清楚
但搵唔返

利申：屋企有人科大grad

推